點先可以放低ex

晚晚臨訓前都會唸起佢就睇番以前啲相

蹲下
手張開
起身
完

放開十隻手指就得

望多啲林鄭月娥就得

我都想知

lm